stud77.tex ist das Haupt-File. Filename und Verzeichnisname bitte entsprechend den ersten 4 Buchstaben eures Nachnamens und dem Abgabejahr \"andern.
Also z.B. Masterarbeit von Peter Maier, abgebeben am 7.7.2017 -> maie17/Dokumentation/Latex/maie17.tex   
